{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "13864c814e384174b46607539cb127ab", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "于实处用力，从（）上下功夫，核心价值观才能内化为人们的精神追求，外化为人们的自觉行动。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "坐而论道", "option2": "勤于学习", "option3": "知行合一", "option4": "崇德修身", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "坐而论道", "option": "A"}, {"content": "勤于学习", "option": "B"}, {"content": "知行合一", "option": "C"}, {"content": "崇德修身", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1a03a95854924f079fc548db8fe6b01e", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "“博学之，审问之，慎思之，明辨之，笃行之。”这句话出自（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "《论语》", "option2": "《诗经》", "option3": "《中庸》", "option4": "《礼记》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《论语》", "option": "A"}, {"content": "《诗经》", "option": "B"}, {"content": "《中庸》", "option": "C"}, {"content": "《礼记》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1c93e84b61de419a8d838a89ab2d4700", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是（）的迫切要求。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "实现中国梦", "option2": "追上发达国家发展水平", "option3": "提高国家文化软实力", "option4": "增进社会和谐", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "实现中国梦", "option": "A"}, {"content": "追上发达国家发展水平", "option": "B"}, {"content": "提高国家文化软实力", "option": "C"}, {"content": "增进社会和谐", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "222f7604661b4ef7a17f7e8eff7ba8d4", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观与（）和人类文明优秀成果相承接。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "中华优秀传统文化", "option2": "中国特色社会主义发展要求", "option3": "人类文明优秀成果", "option4": "经济全球化要求", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中华优秀传统文化", "option": "A"}, {"content": "中国特色社会主义发展要求", "option": "B"}, {"content": "人类文明优秀成果", "option": "C"}, {"content": "经济全球化要求", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2d406d64f6db4c01aeae3318668e6be7", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "对一个民族、一个国家来说，最持久、最深层的力量是全社会共同认可的（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "社会制度", "option2": "历史文化", "option3": "理论知识", "option4": "核心价值观", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会制度", "option": "A"}, {"content": "历史文化", "option": "B"}, {"content": "理论知识", "option": "C"}, {"content": "核心价值观", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4075c63e4d8f4d1e896dae290fd042b2", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观代表最广大人民的根本利益，体现了其（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "真实性", "option2": "道义性", "option3": "阶层性", "option4": "人民性", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "真实性", "option": "A"}, {"content": "道义性", "option": "B"}, {"content": "阶层性", "option": "C"}, {"content": "人民性", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "44161b9f688e4dcab90285842a990531", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）是大学生树立社会主义核心价值观的重要基础。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "知识", "option2": "道德", "option3": "技能", "option4": "专业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "知识", "option": "A"}, {"content": "道德", "option": "B"}, {"content": "技能", "option": "C"}, {"content": "专业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4598fb657f4641b69ee926a07ae71b55", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "党的十八大提出的社会主义核心价值观是与（）相契合。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "中华优秀传统文化", "option2": "中国特色社会主义发展要求", "option3": "人类文明优秀成果", "option4": "经济全球化要求", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中华优秀传统文化", "option": "A"}, {"content": "中国特色社会主义发展要求", "option": "B"}, {"content": "人类文明优秀成果", "option": "C"}, {"content": "经济全球化要求", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "470e7f2a47104958b292dc3cf873472e", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "培育和弘扬社会主义核心价值观，必须立足（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "改革开放的需要", "option2": "中国广阔的地理环境", "option3": "中国人民", "option4": "中华优秀传统文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "改革开放的需要", "option": "A"}, {"content": "中国广阔的地理环境", "option": "B"}, {"content": "中国人民", "option": "C"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5376297ac2774f0e8a978b90ee2775b8", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是（）的精神内核。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中国制度", "option2": "中国文化", "option3": "社会主义核心价值体系", "option4": "中华优秀传统文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国制度", "option": "A"}, {"content": "中国文化", "option": "B"}, {"content": "社会主义核心价值体系", "option": "C"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "56f3e50f2a46409fb754f8b8938db007", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "现在，越来越多的国家把提升文化软实力确立为国家战略，（）之争日趋激烈。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "价值观", "option2": "政治制度", "option3": "传统文化", "option4": "法律制度", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "价值观", "option": "A"}, {"content": "政治制度", "option": "B"}, {"content": "传统文化", "option": "C"}, {"content": "法律制度", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5f9522e3591c42f084779b721d379827", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）是社会主义核心价值观的实践根据。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "中国特色社会主义建设", "option2": "人民解放", "option3": "民族独立", "option4": "人类命运共同体", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国特色社会主义建设", "option": "A"}, {"content": "人民解放", "option": "B"}, {"content": "民族独立", "option": "C"}, {"content": "人类命运共同体", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "71aec3bd186e41d7ae23ce80567e3a87", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观反映着我国（）的本质要求。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "社会主义基本制度", "option2": "社会主义基本文化", "option3": "社会主义基本理论", "option4": "社会主义基本道路", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会主义基本制度", "option": "A"}, {"content": "社会主义基本文化", "option": "B"}, {"content": "社会主义基本理论", "option": "C"}, {"content": "社会主义基本道路", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "77244db4bdbc4b5fa38673c77418faf7", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）指出：“核心价值观，其实就是一种德，既是个人的德，也是一种大德，就是国家的德、社会的德。国无德不兴，人无德不立。”", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "毛泽东", "option2": "周恩来", "option3": "邓小平", "option4": "习近平", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "邓小平", "option": "C"}, {"content": "习近平", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8ea0da82c344437eb39458c49f227c57", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "核心价值观是（）的灵魂。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中国历史", "option2": "中国精神", "option3": "文化软实力", "option4": "社会主义荣辱观", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国历史", "option": "A"}, {"content": "中国精神", "option": "B"}, {"content": "文化软实力", "option": "C"}, {"content": "社会主义荣辱观", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "90fb28fcb5954c5cb72ab0b2800cd8ca", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观的道义力量源于（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "集体性", "option2": "科学性", "option3": "真实性", "option4": "革命性", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "集体性", "option": "A"}, {"content": "科学性", "option": "B"}, {"content": "真实性", "option": "C"}, {"content": "革命性", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "96a987d2eba343e0a282c63c5ecef903", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "大学生要积极践行社会主义核心价值观就要遵循（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "勤学修德明辨笃实", "option2": "功利主义", "option3": "实用主义", "option4": "个人主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "勤学修德明辨笃实", "option": "A"}, {"content": "功利主义", "option": "B"}, {"content": "实用主义", "option": "C"}, {"content": "个人主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "acdee8683ec34f828befe958df741eb6", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）是涵养社会主义核心价值观的重要源泉。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "世界文明成果", "option2": "中华优秀传统文化", "option3": "中国强大的综合国力", "option4": "中国众多的人口", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "世界文明成果", "option": "A"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "B"}, {"content": "中国强大的综合国力", "option": "C"}, {"content": "中国众多的人口", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bc677c29fc6b46f2849dc6c67c1d086f", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "坚定的（），是中国特色社会主义道路自信、理论自信、制度自信和文化自信的价值内涵。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "核心价值观自信", "option2": "法律自信", "option3": "道德自信", "option4": "知识自信", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "核心价值观自信", "option": "A"}, {"content": "法律自信", "option": "B"}, {"content": "道德自信", "option": "C"}, {"content": "知识自信", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bfbba5a06329422096549c7ab13ef007", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观，是对（）的继承和升华。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "马克思主义", "option2": "社会主义荣辱观", "option3": "中华优秀传统文化", "option4": "习近平新时代中国特色社会主义思想", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "马克思主义", "option": "A"}, {"content": "社会主义荣辱观", "option": "B"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "C"}, {"content": "习近平新时代中国特色社会主义思想", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c21a4ea6890d45b4b07454a63762bbda", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观具有强大的（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "科技力量", "option2": "道义力量", "option3": "制度力量", "option4": "文化力量", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "科技力量", "option": "A"}, {"content": "道义力量", "option": "B"}, {"content": "制度力量", "option": "C"}, {"content": "文化力量", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c9e620aa6fe54e5ba19beb1efb7dcb0b", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "人民性是以（）为理论基础、以社会主义运动为实践根据的社会主义核心价值观的根本特性。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "马克思主义", "option2": "中华优秀传统文化", "option3": "人类文明优秀成果", "option4": "中国革命道德", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "马克思主义", "option": "A"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "B"}, {"content": "人类文明优秀成果", "option": "C"}, {"content": "中国革命道德", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d777b0eb5e42406a95f7b82225a6a1ad", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "“若无德，则虽体魄智力发达，适是助其为恶。”作者为（）。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "康有为", "option2": "梁启超", "option3": "蔡元培", "option4": "胡适", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "康有为", "option": "A"}, {"content": "梁启超", "option": "B"}, {"content": "蔡元培", "option": "C"}, {"content": "胡适", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "de69e2e62795468281ae90d928d0bf2e", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）是社会主义核心价值体系的高度凝练和集中表达。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "社会主义核心价值观", "option2": "中国制度", "option3": "优秀革命传统", "option4": "中华优秀传统文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会主义核心价值观", "option": "A"}, {"content": "中国制度", "option": "B"}, {"content": "优秀革命传统", "option": "C"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e43b52f901724b97b9d3ffe275b33829", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观和（），两者是紧密联系、互为依存、相辅相成的。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B  ", "option1": "社会制度", "option2": "社会主义核心价值体系", "option3": "社会性质", "option4": "中华优秀传统文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会制度", "option": "A"}, {"content": "社会主义核心价值体系", "option": "B"}, {"content": "社会性质", "option": "C"}, {"content": "中华优秀传统文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e63b4f4e30124a2faed8aaa38c11851e", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是中国共产党凝聚全党全社会（）作出的重要判断。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "价值共识", "option2": "优秀道德模范", "option3": "优秀革命传统", "option4": "民族发展趋势", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "价值共识", "option": "A"}, {"content": "优秀道德模范", "option": "B"}, {"content": "优秀革命传统", "option": "C"}, {"content": "民族发展趋势", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e68a50b1898b4cf585e79b1ef0325e1f", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "2018年3月，十三届全国人大一次会议通过宪法修正案，把国家倡导（）正式写入宪法。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "社会主义核心价值观", "option2": "民主法治", "option3": "道德法制", "option4": "中国文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会主义核心价值观", "option": "A"}, {"content": "民主法治", "option": "B"}, {"content": "道德法制", "option": "C"}, {"content": "中国文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ebba0a9c308b4b7d83a505360a443198", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "文化软实力的竞争，本质是不同文化所代表的（）的竞争。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "精神内涵", "option2": "核心价值观", "option3": "传统精神", "option4": "道德力量", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "精神内涵", "option": "A"}, {"content": "核心价值观", "option": "B"}, {"content": "传统精神", "option": "C"}, {"content": "道德力量", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ec8e9293c2c54c1ea3ec3dd1adf084e4", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是（）的最大公约数。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "增进社会团结和谐", "option2": "追上发达国家发展水平", "option3": "提高国家文化软实力", "option4": "实现祖国统一", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "增进社会团结和谐", "option": "A"}, {"content": "追上发达国家发展水平", "option": "B"}, {"content": "提高国家文化软实力", "option": "C"}, {"content": "实现祖国统一", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f3054cc4f90a47d5bbe701361f5fd55c", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是（）的价值遵循。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "提高国家文化软实力", "option2": "坚持和发展中国特色社会主义", "option3": "实现中国梦", "option4": "实现祖国统一", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "提高国家文化软实力", "option": "A"}, {"content": "坚持和发展中国特色社会主义", "option": "B"}, {"content": "实现中国梦", "option": "C"}, {"content": "实现祖国统一", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "092473c630fc44199b13921a74208a4d", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）回答了我们要建设什么样的社会的重大问题。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "自由", "option2": "平等", "option3": "公正", "option4": "法治", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "自由", "option": "A"}, {"content": "平等", "option": "B"}, {"content": "公正", "option": "C"}, {"content": "法治", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2f3f70caf7da45389400ed308f43b19b", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观以其（）而居于人类社会的价值制高点，具有强大的道义力量。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,D", "option1": "真实性", "option2": "革命性", "option3": "先进性", "option4": "人民性", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "真实性", "option": "A"}, {"content": "革命性", "option": "B"}, {"content": "先进性", "option": "C"}, {"content": "人民性", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2ff2ae120b734be4bd0ceae92cd4e3f9", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "中华文明之所以能够没有中断并延续发展至今，一个重要原因就是中华民族有一脉相承的（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "文献典籍", "option2": "精神追求", "option3": "精神特质", "option4": "精神脉络", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "文献典籍", "option": "A"}, {"content": "精神追求", "option": "B"}, {"content": "精神特质", "option": "C"}, {"content": "精神脉络", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3a169f67a3324fe0ab0dcd61ae6e4c6b", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "下列对社会主义核心价值观与中国特色社会主义建设的关系表述正确的是（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "中国特色社会主义建设是社会主义核心价值观的实践根据", "option2": "中国特色社会主义建设展示着社会主义核心价值观的生机活力", "option3": "中国特色社会主义建设的成功经验是对社会主义核心价值观正确性、可信性的检验", "option4": "中国特色社会主义建设的新推进，不断为社会主义核心价值观注入丰富而鲜活的时代内涵", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国特色社会主义建设是社会主义核心价值观的实践根据", "option": "A"}, {"content": "中国特色社会主义建设展示着社会主义核心价值观的生机活力", "option": "B"}, {"content": "中国特色社会主义建设的成功经验是对社会主义核心价值观正确性、可信性的检验", "option": "C"}, {"content": "中国特色社会主义建设的新推进，不断为社会主义核心价值观注入丰富而鲜活的时代内涵", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3bfe9d48ee1145b0a2f25ed7a3632bfd", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值体系主要包括（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "社会主义荣辱观", "option2": "马克思主义指导思想", "option3": "中国特色社会主义共同理想", "option4": "以爱国主义为核心的民族精神和以改革创新为核心的时代精神", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会主义荣辱观", "option": "A"}, {"content": "马克思主义指导思想", "option": "B"}, {"content": "中国特色社会主义共同理想", "option": "C"}, {"content": "以爱国主义为核心的民族精神和以改革创新为核心的时代精神", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "45f3a59692fa40828d6d32978f2f2ccb", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "下列对社会主义核心价值观表述正确的是（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "要同人类文明成果相配合", "option2": "要与中华民族优秀灿烂的历史文化相契合", "option3": "要同我们所要解决的时代问题相适应", "option4": "要同我们正在进行的奋斗相结合", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "要同人类文明成果相配合", "option": "A"}, {"content": "要与中华民族优秀灿烂的历史文化相契合", "option": "B"}, {"content": "要同我们所要解决的时代问题相适应", "option": "C"}, {"content": "要同我们正在进行的奋斗相结合", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4742c007972c44a596a95e200320b03f", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "坚定的核心价值观自信，是中国特色社会主义（）的价值内核。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "道路自信", "option2": "理论自信 ", "option3": "制度自信", "option4": "文化自信", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "道路自信", "option": "A"}, {"content": "理论自信 ", "option": "B"}, {"content": "制度自信", "option": "C"}, {"content": "文化自信", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "49684c18d5074ebfb20c6c39b1cf7006", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "下列对社会主义核心价值观与中华优秀传统文化的关系表述正确的是（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D", "option1": "中华优秀传统文化是中华民族的精神命脉", "option2": "中华优秀传统文化是涵养社会主义核心价值观的重要源泉", "option3": "中华传统文化的价值已经褪色", "option4": "培育和弘扬社会主义核心价值观必须立足中华优秀传统文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中华优秀传统文化是中华民族的精神命脉", "option": "A"}, {"content": "中华优秀传统文化是涵养社会主义核心价值观的重要源泉", "option": "B"}, {"content": "中华传统文化的价值已经褪色", "option": "C"}, {"content": "培育和弘扬社会主义核心价值观必须立足中华优秀传统文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "552226e506dd45f0be997a8532ef82b6", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "大学生要培育和弘扬社会主义核心价值观要做到（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "勤学", "option2": "修德", "option3": "明辨", "option4": "笃实", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "勤学", "option": "A"}, {"content": "修德", "option": "B"}, {"content": "明辨", "option": "C"}, {"content": "笃实", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "677ab5a796e54ba486169dc5d97773a5", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是对我们要（）等重大问题的深刻解答。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "建设什么样的国家", "option2": "建设什么样的社会", "option3": "培育什么样的公民", "option4": "构建什么样的世界", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "建设什么样的国家", "option": "A"}, {"content": "建设什么样的社会", "option": "B"}, {"content": "培育什么样的公民", "option": "C"}, {"content": "构建什么样的世界", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6b06fa22d2044403bcd59655ca3d0847", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "坚定社会主义核心价值观，要求我们（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "照搬照抄别国的发展模式", "option2": "充分认识社会主义核心价值观的优越性及其在中华民族实现自己梦想的奋斗中所具有的重大意义", "option3": "自觉以社会主义核心价值观引领多样化的社会思潮", "option4": "在发展的进程中虚心学习借鉴人类社会创造的一切文明成果", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "照搬照抄别国的发展模式", "option": "A"}, {"content": "充分认识社会主义核心价值观的优越性及其在中华民族实现自己梦想的奋斗中所具有的重大意义", "option": "B"}, {"content": "自觉以社会主义核心价值观引领多样化的社会思潮", "option": "C"}, {"content": "在发展的进程中虚心学习借鉴人类社会创造的一切文明成果", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "85c736656c7a41ec8df67ac42ce09849", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "习近平强调要深入挖掘和阐发中华优秀传统文化讲仁爱、重民本、（）的时代价值。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "崇正义", "option2": "守诚信", "option3": "尚和合", "option4": "求大同", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "崇正义", "option": "A"}, {"content": "守诚信", "option": "B"}, {"content": "尚和合", "option": "C"}, {"content": "求大同", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "87fad62135324728a0a0c832c406da40", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "大学生要成为社会主义核心价值观的（）。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "坚定信仰者", "option2": "积极传播者", "option3": "模范践行者", "option4": "消极旁观者", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "坚定信仰者", "option": "A"}, {"content": "积极传播者", "option": "B"}, {"content": "模范践行者", "option": "C"}, {"content": "消极旁观者", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a13e2df04a604fe9879ec34a6b003524", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观的（）为我们坚定核心价值观自信提供了充分的理由。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,D", "option1": "丰厚的历史底蕴", "option2": "复杂的时代内涵", "option3": "坚实的现实基础", "option4": "强大的道义力量", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "丰厚的历史底蕴", "option": "A"}, {"content": "复杂的时代内涵", "option": "B"}, {"content": "坚实的现实基础", "option": "C"}, {"content": "强大的道义力量", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c5499be9400c4104b9f8f1af2244e529", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "核心价值观体现着（）的基本原则和社会发展的基本方向。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C", "option1": "社会制度", "option2": "社会历史", "option3": "社会运行", "option4": "社会文化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会制度", "option": "A"}, {"content": "社会历史", "option": "B"}, {"content": "社会运行", "option": "C"}, {"content": "社会文化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ef513127f5474563a74340b3152acfa6", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）回答了我们要培育什么样的公民的重大问题。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "爱国", "option2": "敬业", "option3": "诚信", "option4": "友善", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "爱国", "option": "A"}, {"content": "敬业", "option": "B"}, {"content": "诚信", "option": "C"}, {"content": "友善", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fe1b5bacd93148a9af4f7c2426f92b08", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "（）回答了我们要建设什么样的国家的重大问题。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "富强", "option2": "民主", "option3": "文明", "option4": "和谐", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "富强", "option": "A"}, {"content": "民主", "option": "B"}, {"content": "文明", "option": "C"}, {"content": "和谐", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0f0f434abaf44f4cae09e220423370f3", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "___是全面发展、___的社会主义。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "中国特色社会主义", "option2": "全面进步", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国特色社会主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "全面进步", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0fdb516539274ed78dc4ab15842048c6", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是社会主义核心价值体系的 ___，是社会主义核心价值体系的高度凝练和___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "精神内核", "option2": "集中表达", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "精神内核", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "集中表达", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1338516a2dae403c8477624b56e1ce25", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观把涉及国家、___、公民的价值要求融为一体，体现了社会主义___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "社会", "option2": "本质要求", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "本质要求", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1545d1d443bb4cb2b615a8c5ceb561e4", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "青年要把___作为___的机遇，把小事当做大事干，一步一个脚印往前走。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "艰苦环境", "option2": "磨炼自己", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "艰苦环境", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "磨炼自己", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "238ef0340b4d412088e7522189ef1c28", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "青年有着___，关键是要迈稳步子、夯实根基、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "大好机遇", "option2": "久久为功", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "大好机遇", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "久久为功", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2b4668cb75e44f7f8fd1e782d2031b98", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "价值观是___在认识、改造自然和___的过程中产生与发挥作用的。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "人类", "option2": "社会", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "人类", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "社会", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2ce2dfce853f4aeea322daab8623fc93", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "在全社会培育和弘扬社会主义核心价值观，需要大学生始终走在___，成为社会主义核心价值观的坚定信仰者、积极___、模范践行者。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "时代前列", "option2": "传播者", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "时代前列", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "传播者", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "44937886261a437d84eecd6fe66cf69d", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "培育和弘扬社会主义核心价值观，必须立足中华优秀传统文化。历史是从昨天走到今天再走向明天，___才能___，善于继承才能更好创新。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "不忘本来", "option2": "开辟未来", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "不忘本来", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "开辟未来", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "52370dede7a547c19d920c8189bdad28", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "一种价值观要真正发挥作用，必须融入___，让人们在实践中感知它、___它。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "社会生活", "option2": "领悟", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会生活", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "领悟", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "54fbdcb306404f0991f49af5ff933318", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "推进中国特色社会主义建设，必然要求有自己鲜亮的___，有明确有力的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "精神旗帜", "option2": "价值引领", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "精神旗帜", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "价值引领", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5f775d9ca49f412fb84271aa7415ffe1", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "核心价值观，承载着一个民族、一个国家的___，体现着一个社会评判___的价值标准。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "精神追求", "option2": "是非曲直", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "精神追求", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "是非曲直", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6610d5d954224b279ae4d6dfac7b1aa0", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "习近平指出：“一个民族、一个国家的核心价值观必须同这个民族、这个国家的___相契合，同这个民族、这个国家的人民正在进行的奋斗相结合，同这个民族、这个国家需要解决的___相适应。”", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "历史文化", "option2": "时代问题", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "历史文化", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "时代问题", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6bc5f608a27b4c8894dc73e39a66d3fc", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "—个人只有明大德、守___、严___，其才方能用得其所。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "公德", "option2": "私德", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "公德", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "私德", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7940923930bf4eecb29b4540c8b16753", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "对于大学生而言，要切实做到勤学、___、明辨、笃实，使社会主义核心价值观成为一言一行的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "修德", "option2": "基本遵循", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "修德", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "基本遵循", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8105e242605c4a7d9b5ff29a14d4715f", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "培育和践行社会主义核心价值观，要增强自己的___和道德责任感，辨别什么是真善美、什么是假恶丑，自觉做到常修善德、常怀善念、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "价值判断力", "option2": "常做善举", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "价值判断力", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "常做善举", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "83473717afce4d10bc13a4cfbe774353", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "历史和现实一再表明，只有建立共同的___，一个国家和民族才会有赖以维系的___，才会有统一的意志和行动，才会有强大的凝聚力、向心力。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "价值目标", "option2": "精神纽带", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "价值目标", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "精神纽带", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "836ec1458bb246acb96ebda1208a5250", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "培育和践行社会主义核心价值观，是有效整合我国___、凝聚社会价值共识、解决和化解___、聚合磅礴之力的重大举措。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "社会意识", "option2": "社会矛盾", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会意识", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "社会矛盾", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "85c1655d5cf84b8db2aa50aea0010a58", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "任何一种价值观都不可能___，总是有其特定的历史底色和___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "凭空产生", "option2": "精神脉络", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "凭空产生", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "精神脉络", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "86cf2c432aa24d49b8218f80379bc851", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "自由、平等、公正、法治，反映了人们对___的期望和憧憬，是衡量现代社会是否充满活力又___的重要标志。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "美好社会", "option2": "和谐有序", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "美好社会", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "和谐有序", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8d6691ecb6294701b7ae9934a9f4066e", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "核心价值观是文化软实力的___、文化软实力建设的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "灵魂", "option2": "重点", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "灵魂", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "重点", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "912482af64764040a4eb3e1f73024024", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "正确的价值观能够引导大学生把___追求融入国家和民族事业，始终站在___立场，同人民一道拼搏、同祖国一道前进。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "人生价值", "option2": "人民大众", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "人生价值", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "人民大众", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "93a86876e8854261bbc4bcee527721eb", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是当代___的集中体现，凝结着全体人民共同的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "中国精神", "option2": "价值追求", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国精神", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "价值追求", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b808d65e3b034cdb88e5f493d69b26dd", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "当前，我国正处在经济转轨和社会转型的加速期，思想领域日趋多元、多样、多变，各种思潮此起彼伏，各种观念交相杂陈，不同价值取向并存，所有这些表现出来的是___、观念观点之争，但折射出来的是___的分歧。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "具体利益", "option2": "价值观", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "具体利益", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "价值观", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c3343064e9b44fffabe080ca953342c7", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "青年的价值取向，既关系着自己的___，又决定着未来整个社会的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "健康成长成才", "option2": "价值取向", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "健康成长成才", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "价值取向", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c3c0ce54543c43058e65885657a81bfa", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观以其___、人民性和真实性而居于人类社会的价值制高点，具有强大的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "先进性", "option2": "道义力量", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "先进性", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "道义力量", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cdff0c876a7546be849920381e2cfe56", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "坚定的核心价值观自信，是中国特色社会主义___、理论自信、制度自信和文化自信的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "道路自信", "option2": "价值内核", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "道路自信", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "价值内核", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e24a76c92d5a49f59f8f3156e2e80839", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "核心价值观是一定社会形态___的集中体现，在一个社会的思想观念体系中处于___地位。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "社会性质", "option2": "主导地位", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会性质", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "主导地位", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e833fa7d199247bf9eebf46899e33448", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "中国特色社会主义不是从天上掉下来的，也不是什么复制品、舶来品，而是有其自身的___，中国特色的___就是其中的内核。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "独特品质", "option2": "价值理念", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "独特品质", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "价值理念", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e9e99e02f7c54e229a819599df1154e0", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "中国特色社会主义建设的___，是对社会主义核心价值观正确性、___的检验。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "成功经验", "option2": "可信性", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "成功经验", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "可信性", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fac3c34a29b84688804ccfdac2b119ea", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "大学生正处在学习科学知识的___，要下得苦功夫，求得真学问，把学习作为一种精神追求、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "黄金时期", "option2": "生活方式", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "黄金时期", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "生活方式", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0808c21189344f6da0133c6ca4a18801", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是当代中国精神的集中体现，凝结着全体人民共同的价值追求。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0ae1edea338b4d0db349eb723c551ef4", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "为人民服务是提高国家文化软实力的迫切要求。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "110b75851e6143b89b0379a743da8d71", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观的历史底蕴是中华优秀传统文化。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "400f504c3c914a6bbf84d7a91209cdeb", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观既扎根于中华优秀传统文化中，又是对中华优秀传统文化的继承和升华。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "483d72d69ed344ccaddb90031eda0c93", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "积极培育和践行社会主义核心价值观是党的十九大提出来的。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "55ad27001ccb420f8a26563a77875f61", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观倡导富强、民主、文明、和谐，倡导自由、平等、公正、法治，倡导爱国、敬业、诚信、友善。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "57db35803c90489ba35a34aba198ba16", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "大学生培育和践行核心价值观要做到勤学修德明辨笃实。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7504f19fabb14cab81e6476cb2045d9a", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "笃实要求大学生在培育和发扬核心价值观时要从知行合一上下功夫。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "75b3363882be43839ad6ce2501334055", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "富强、民主、文明、和谐是社会层面的价值要求。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "76e7e1eaa2634da399b3a571dc70c3f9", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是坚持和发展中国特色社会主义的价值遵循。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7902cdfec97947f2b4efd4d14faafd28", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "核心价值观体现着一个社会评判是非曲直的价值标准。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "819421a9e94f41afb640dd6ce6614cf9", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "“扣好人生的扣子”反映了青少年时期的价值观养成十分重要。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "96c0b5c3bd014d899587257f0655f331", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "自由、平等、公正、法治是国家层面的价值要求。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "96f3d664311842e3ac6c3c6246c75da1", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "文化的力量，归根到底来自于一个国家的经济实力。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a07cb4e2c4a9429d8c0b7c92c14260a2", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "一个民族、一个国家的核心价值观与这个民族、这个国家的历史文化没有关系。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a3a5a823c94e43d99c638fdb544fbd66", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "青年的价值取向，既关系着自己的健康成长成才，又决定着未来整个社会的价值取向。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b00f239ea8a343b9ac2d4ad5208c5d9f", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观体现着社会主义核心价值体系的根本性质和基本特征。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b3643fc8e21345f6a81a45b8f6181612", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "2018年，党的十九大通过宪法修正案，把国家倡导社会主义核心价值观正式写入宪法。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b4d6cc15971f4417badfa16f72bab515", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观的道义力量仅来源于它的真实性。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ba4fc22d2cda468baa59322ecd4e9d00", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "爱国、敬业、诚信、友善的价值追求回答了我们要建设什么样的社会的重大问题。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c8bc5a6a195f400f84e3a953880c4fba", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "涵养社会主义核心价值观的重要源泉是中国的综合国力。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d21b4962511340a28f02b66d51674c8d", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观是社会主义核心价值体系的内核。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d79c4d6724b84040bd424680b49a51be", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "文化软实力的竞争，本质上是不同文化所代表的核心价值观的竞争。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ddf2e5e410194b869e8f39ec311ed3cd", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "一个民族、一个国家的核心价值观要同这个民族、这个国家需要解决的时代问题相适应。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e4162188bfbe4feb9edaef1748ecb5d7", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观具有先进性、人民性和真实性。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ef9f04639b3f49ffb43fa073e00f78ab", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "社会主义核心价值观的现实基础是民族独立与民族解放。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:30:55", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f128944c0f384a1193f43d37c42aa279", "courseId": "2550ec1ec6e4427a964b2c29730f484f", "questionStem": "文化自信是中国特色社会主义道路自信、理论自信、制度自信和核心价值观自信的价值内核。（）", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "8e10561e623a4e899b1428491a54f1ea", "courseLineNumber": "第四章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}